情感可以預演，Big Day唔可以再影

A7RIII spec100分

可能我唔識野，覺得採排果時自然啲靚啲

呢個係火系攝影大師

雖然佢啲相幾靚，但似乎都係大光圈加後期功力，構圖好似...

唉

燈架未開好

構圖反而覺得無乜嘢
我只係覺得採排果時吸引啲

新人有種欲言未止既交流

專業嚟講完全係求其
唔自然都算
正式嗰張特登影埋啲字但係又影唔曬
隻手同頭紗又係影啲唔影啲